嚴選十大最乞人憎親戚

1.姑媽
以問三問四聞名
最撚乞人憎問題包括:
有男女朋友未
讀邊間大學
搵幾多

排名不分先後，歡迎提名

2.表弟
簡直係小朋友嘅惡夢
每次嚟屋企都要損失唔少玩具
唔撚畀仲要俾老母屌

表乜表乜
仲有堂乜堂乜

諸多挑剔 諸多比較哥類
又唔諗下自己仔女咩質地